（ 你問我答 ）啱啱打完飛機

屌你老味唔知係咪 成幾日冇打 零舍興奮 頭先攤喺張床 打丁 啲龍汁 直情射到塊面

下次草多啲比我吞ok?

互射爽唔爽

屋企廚房幾大

你吞唔曬要罰

唔係

？？？

其實男仔起身嗰陣條褲濕咗 係咪夢遺？

賴尿

你個名

其實打飛機係房入面打 咪射到周圍都係 點解唔去廁所